
# 0.8.0 (2021.02.25)
Изменен ответ от сервера для "offline" сообщений.<br>
Теперь это отдельный тип сообщения (`offline_messages`).<br>

Добавлен пароль для роута `/system/refresh-topics`. (`secret-key`)<br>
Также теперь для обновления требуется метод `PUT`.<br>

Метод `/stat/clients/<uuid>` перенесен на `/clients/<uuid>` и теперь содержит больше информации о подключениях.

# 0.7.1 (2021.02.24)
Добавлена возможность сохранения сообщений в __redis__ (только сообщения, отправляемые конкретным пользователям).<br>

Поправлены счетчики `/stat/mps/*`.<br>

Добавлены дополнительные билды.<br>
Актуальные билды:
- rustlang/rust:nightly (debian / default)
- ubuntu:18.04
- ubuntu:20.04
- ubuntu:21.04

# 0.7.0 (2021.02.21)
Добавлена возможность указывать ip адрес, на котором будет запущен демон.

# 0.6.0 (2021.02.15)
Улучшена производительность логирования.

# 0.5.4 (2021.02.13)
Обновлено логирование.

# 0.5.3 (2021.02.13)
Добавлена статистика по полученным/отправленным/пропущенным эвентам.

# 0.5.2 (2021.02.09)
Добавлено логирование входящих на `/publish` данных.<br>

Добавлен подсчет кол-ва сообщений, пришедших на `/publish`

# 0.5.1 (2021.02.04)
Добавлен поинт для получения списка разрешенных топиков.

# 0.5.0 (2021.01.25)
Убран обязательный заголовок версии протокола WebSocket.

# 0.4.5 (2021.01.21)
Поправлены счетчики сообщений.<br>
Поправлена ошибка при получении данных с (`/stat/mps/*`)

# 0.4.4 (2021.01.21)
Обновлены используемые библиотеки.<br>
Мелкие улучшения.

# 0.4.3 (2021.01.11)
Мелкие улучшения.

# 0.4.2 (2021.01.11)
Обновлено логирование.

# 0.4.1 (2020.12.28)
Мелкие улучшения.

# 0.4.0 (2020.12.28)
Появилась возможность отправлять приватное сообщение сразу нескольким пользователям.

# 0.3.2 (2020.12.24)
Добавлен счетчик максимального кол-ва клиентов/соединений, добавлен счетчик текущего количества соединений.<br>

Добавлена настройка для включения/выключения роута `/clients`.

# 0.3.1 (2020.12.23)
Теперь при включенной статистике можно увидеть максимальное кол-во подключений к серверу (сбрасывается в 0 при перезапуске).

# 0.3.0 (2020.12.14)
В лог теперь попадает время.

# 0.2.4 (2020.12.14)
Улучшена загрузка переменных окружения из `.env.local`/`.env`

# 0.2.3 (2020.12.09)
Мелкие улучшения.<br>

Добавлена статистика `/stat/mps/*`.

# 0.2.2 (2020.12.06)
Мелкие улучшения.

# 0.2.1 (2020.09.29)
Поправлена ошибка подключения браузера __chrome__.

# 0.2.0 (2020.09.29)
Демон теперь умеет сам создавать сервер с __TLS__ шифрованием (_https_).

# 0.1.1 (2020.09.08)
Первая версия ws демона.